an10 點樣可以禁止個別app 用data

跟上網教停左 background data 都唔得嘅

開data saver？

禁止安心出行用data?

講多D?
咩app?
咩清況下會用左data?

裝netguard

例如想停 netflix 唔比用 mobile data, 淨係可以用 wifi

同問
暫時用lucky patcher

記得以前用 an 可以就咁停...而家好似咁難咁嘅....

有其他apps 都想停

netflix setting 入面冇得set?

netflix 入邊已經set 左 wifi only 但係用 data 都睇到片

wifi only係指download

netguard
背景數據同前景數據兩回事黎

lm

已經咁, 但係都用到 data

1個咁簡單嘅function , android 點解要搞到咁複雜

ios 1個制搞掂

我都係咁set, 但係我用mobile data禁入條片到佢會block咗唔畀睇
你會唔會播緊啲download咗嘅戲

netguard 完美做到喎

肯定唔會, 不嬲唔 download

有無熄咗佢嗰個智慧下載？
anyway, 裝netguard應該可以解決到，重可以control埋其他app

跟本無開

算啦, 我用返 iPhone , an 太煩

Google 咗an10 得支那機可以系統block mobile data
學樓上咁裝3rd party app

啱

D 人負皮你